發覺大叫股災果d人，根本冇分散投資嘅意識

如果你識得分散投資，
咪可以好似我咁，
笑到最後囉

真

咁你教我玩啦屌

bot

巴打個倉分左幾多隻唔同既股?

假

Cls

分散投資不如買etf

珍

如題，
分散投資

都要睇乜ETF

E鬼e馬咩😿

咁夜唔瞓

咪屈

我個倉都係百度futu
80%futu80%百度